突發！又有藍店過左十點仲搞堂食

有記者去直擊！
Live line:

Push

唔好推

Joey低調D

死黑警都唔係理架啦